
                      Quizá no sea la gran película sin embargo, sirve mucho al menos en la materia Criminología Crítica, de la Licenciatura obviamente de Criminología, ya que en esta materia se ve mucho sobre la influencia de Marx en la Criminología ya que hace una critica sobre esta diciendo que los medios de control social (medidas de seguridad para el bien de los ciudadanos) no es eficiente, y así es, hoy en día a pesar de que las conductas antisociales son ilegales y sancionadas por la ley, solo hay un beneficio para los ricos (gobierno mismo) mientras que los pobres son los más perjudicados, como se muestra aquí.
        
            